睇到侵侵開始崩壞

杜指
槍擊案
中國反攻了
北韓唔成功
美企開始投訴了
英國 show off 華為5G
到處樹敵

一定搵香港出氣

樓主係咪信電腦大爆炸嗰類人嚟

支那狗又贏一仗
仲有支那華為個監測系統攻入歐洲